928。929。101 推佢祖宗十八代

咪撚再開左膠 你唔係提供消息 係嚇死班當連登係新聞台嘅港豬 嚇到佢地唔敢出

oh no

輕輕一推

再二推

無三不成幾推

四個字
推佢老母

冇927？

賀佢老母

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合